蝗蟲同貪食蛾冇有怕！中國要將農田都變成房地產項目

國務院發佈關於授權和委託用地審批權的決定：將國務院可以授權的永久基本農田以外的農用地轉為建設用地審批事項授權各省、自治區、直轄市人民政府批准。試點將永久基本農田轉為建設用地和國務院批准土地徵收審批事項委託部分省、自治區、直轄市人民政府批准。

係咪地方政府冇錢，要賣農田給發展商？